給民陣的.........

請馬上申請九一大遊行，主旨如下:

1. 全部遊行人仕以真面目見人，得以防止外界人士惡意挑釁暴力行為，引發外界認同我們是暴力份子。

2. 遊行終點我們靜坐及要求政府出來對話。如果政府不出來，我們以輪更式靜坐，八小時一更，如果有二百萬人出來，那麼任何時間我們都有六七十萬人二十四小時靜坐。要拉我們都要漫長歲月。而且我們在這情況下是有足夠法律理據去支持。

3. 遊行要以分組及界別進行。例如法律，會計，財務，醫療，保臉，建築，社工，公務，航空，警務，餐飲，運輸，船務，雜務，出入口，運動界，藝術，演藝，教育，家庭主婦，長者，學生及其他。大會安排時間分批進場。

4. 訴求應該包括要所有銀行要審查所有戶口資金來源，因為根據Drug Trafficking (Recovery of Proceeds) Ordinance Cap 405 及Organised and Serious Crimes Ordinance Cap 455 仼何人deal with proceeds of an indictable offence contrary to S.25(1) and (3) 都有罪。雖然Anti-Money Laundering and Counter-Terrorist Financing Ordinance Cap 615 在1.3.2018 才實行，所有銀行都有責任去䆺理，只是可能他們害怕秋後算賬才選擇性進行。根據法律政府有權沒收這些資金及資產。這是天大數字，如果取得到你我一生都不用做了。

5. 要求政府回應進侵立法會為什麼警察在場不執法去拘捕暴力進攻的人仕反而撤退，這是negligence to carry out their duty and care 任何人都可以用民事訴訟控告首長及有關部門及在場的警員。

6. 人民要成立一個互相扶持幚忙及成立大衆基金去幫助受高壓的任何人，那麼人們就會出來表達要求自由安亨的美夢。

大家加油吧！

民陣入左紙 831啦啵

agger 831，唔回應就91升級

blackbloc

淨係要政府接受五大訴求咋喎
對乜嘢話
請善用不推文回覆功能

大家要的是自由安逸的生活，管他什麼政治，都是諞言，政府有一個好特首，就會以行動表示對民生關注而不是只用口說而不行動,更用奴才去引發民怨。請用思考去分辨主旨會帶來的後果！去羅馬有很多路，只有去試才有新發展，才達到真正有利民生的目標，it’s the end we look for not the means!

只有當你失去自由才知自由的可貴，大膽的講如果天琦哥，載先生及其他義士知道長期失去自由，他們一定會從新策劃去達成目標。
問題是要用冷靜去鬥爭，不要任何受傷，香港人就是死光了你以為他們會理會嗎？